[長推] 404燈神清算區

金敏圭（圭圭）
燈神gay
牙swag
牙降
仲有無？

電腦大爆炸呀 柒頭皮

裵珍映

我最唔燈

東彬比佢燈到

你爭啲燈到牙黑復活

？

@victory(irene)

我清泉！！！

希望你積返d陰德放過班細🙏🏻

我❤️赫赫

支持！！！

我不嬲出名善良

我誠邀各位連燈會員支持宋亨俊

Gchi

你燈Tony

我再次吊你老母==

嚴正聲明 本人Gchi✊🏼 非燈

我已經放過你！

真系燈撚死左🤣
隱形C東尼

絕交

我唔支持李翰潔了

燈神名單：
愚樂台全體
（金敏圭（圭圭）除外）

唔小心禁錯正皮
想負的

清算！！！

我唔支持元赫了

我負左你個份

多謝
咁李翰潔安全了

收皮啦死燈狗

直情成組隱晒形添

有彬 應該會成為下個初媛

你燈死左成隊nuest w

種族歧視?

乜柒？我講緊好唱得 但俾mnet 利用完就入唔到

係 因為變番做nuest

已cap
等開口中

我賢寶同圭寶無隱😊

你真係PDX黑（死黑鬼）

李協
vocal king

我元黑本人

你個變性狗快啲趁地淋na

又燈死一件😨

仆街啦你！！又燈

你點燈吻龟我都冇所謂
但請你唔好燈道賢

敏圭道賢都要一齊gchi ✊🏻

求下你唔好出手😭

想血流成河？

放過人啦

好黑心

黑心嘅係呢個垃圾節目

推
你班賤人又燈死一件

成個post樓豬燈得醉勁==

認同請分享👍🏼

不認同

👍

👍🏾

👍🏼

👍🏿

推
繼續清算

牙swag十卜你
琴攞第10我咸能咗

你自我清算🤔

米屈
我表明過我pick who==

無^

燈

利狗

唔準話我利

比面波哥

利利我一個人笑佢得

所有 我恥笑他

波波好波🤣

吾怪得彬彬有我Gchi✊🏼都升吾到...
原來有🧞‍♂️同我抗衡

仲有我
我早過你開